{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071996?place[place_type]=GID&place[gid]=1071996&place[latitude]=35.5848824047&place[longitude]=126.5034592416&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 바람의정원펜션"
    },
    "text": "風の庭園ペンションは青くて涼しい海が一望できる場所で、客室のどこからでも手に届くような場所に海があり、快適な別荘として旅行者の心をとらえています。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められており、追加で予約人数が増える場合、事前に連絡してください。 最大人数を超える場合には入室できず、ペンション内のペット同伴時に入室を拒否される場合もあり、未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意がない場合は入室が制限されます。 入室、退室時間を他のお客様のために遵守しなければならず、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されません。 また、客室内での喫煙も禁止されており、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は控えてください。 ペンション内にはメゾネットタイプの客室もあり、1部屋での2組以上の男女同室での宿泊と未成年者の男女同室での宿泊は禁止されており、予約も受け付けておりません。 炭とグリルを使用する場合、追加費用が発生し、ペンション内には室内バーベキュー場もあります。 カフェもあり、音楽を聴きながら青い海を鑑賞できるテラス型カフェで、特別イベントとして8月31日に宿泊するお客様にはかき氷が無料で提供されます。 駐車も可能ですし、ペンションから海水浴場まで続く遊歩道もあって魅力的な観光地として知られています。 周辺には採石江、内小寺、セマングム防潮堤、赤壁江などがあり、様々な観光を楽しむことができ、ボードゲームやバドミントンも無料で提供されており、客室はグリーンナレ、小節ナレ、イェグリナ、オンセミロ,ウンガビ,ミリネ,ヘユムに分かれており, それぞれの客室は基準人数と最大人数が決まっていますので予約の際にはご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "風の庭園ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "風の庭園ペンションは青くて涼しい海が一望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "風の庭園ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "風の庭園ペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペンション内のペット同伴時に入室を拒否される場合もありますので、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能です。"
        },
        {
            "question": "同性の未成年者同士で宿泊できますか？",
            "answer": "同性の未成年者同士での宿泊も保護者同伴や同意がない場合は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはメゾネットタイプの客室がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはメゾネットタイプの客室もあります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルを使用する場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "風の庭園ペンションにはカフェがありますか？",
            "answer": "風の庭園ペンションにはカフェもあります。"
        },
        {
            "question": "カフェで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェで音楽を聴きながら青い海を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "特別イベントとしてかき氷が提供されますか？",
            "answer": "特別イベントとして8月31日に宿泊するお客様にはかき氷が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "風の庭園ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "風の庭園ペンションの周辺には採石江、内小寺、セマングム防潮堤、赤壁江などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "風の庭園ペンションでは無料でボードゲームやバドミントンを提供していますか？",
            "answer": "はい、風の庭園ペンションでは無料でボードゲームやバドミントンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "風の庭園ペンションの客室は何種類ありますか？",
            "answer": "風の庭園ペンションの客室はグリーンナレ、小節ナレ、イェグリナ、オンセミロ,ウンガビ,ミリネ,ヘユムの7種類に分かれています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室ごとの基準人数と最大人数は予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 748
    }
}